721元朗之後收留左幾個學生

我係80後自己開公司, 工作關係會接觸+認識到好多年青人, 元朗果晚接到其中一個熟客電話, 話有幾個同學住果邊唔敢番去屋企, 有冇野幫到手, 我即刻狗衝番公司開門叫佢地黎過夜, 成班女仔係度我一個毒撚都唔好意思留低, 擺低左幾個杯面就放低鎖匙走左

公司冇咩值錢野, 但始終唔熟佢地, 本身都驚驚地, 第二日一早番去公司真係嚇左一嚇, 原本立立亂, 佢地竟然幫我執好晒, 吸埋塵拖埋地, 好耐都未試過咁乾淨

知佢地之後會再同埋朋友出去, 買齊文具比佢地, 叫佢地太夜唔敢番屋企就上黎休息, 玩又好, 訓又好, 點知咁就10日, 中間要補習既日子佢地補完都會上黎, 放低d文具, 住得遠既就過夜, 屋企深藍既唔洗再去住賓館

見佢地瘋狂番parttime想比番租同文具錢我(我冇要到), 又義務幫我公司做清潔果d, 真係有d心酸, 香港攪到要班細既黎救, 目測佢地都未夠秤

本身公司都只係岩岩好收支平衡, 而加多左幾個學生既文具錢, 水電, 食飯錢, 攪到而加要捱面包, 甚至我自己番屋企食, 閒錢擺低比佢地補習用, 但我想講, 我第一次捱面包係捱得開心, 覺得冇所謂

我知你地可能會睇到, 唔洗再覺得麻煩到我, 而加我公司熱鬧左好多, 唔洗自己一個對住四面牆咁悶, 但可唔可以唔好再播初音...

另外想問有冇人知放相機/鏡頭去邊度放好, dcfever好多收買佬係咁壓價

加甜唔該

香港有愛

唔識相機野但正評左先香港有好多好人

冇甜 淨係覺得佢地播初音洗我腦好煩

咩相機

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

富士xt20
35 1.4
56 1.2

有冇菲林放

J圖就有幾TB

多謝你

放相機鏡頭去carousell 試下。多個渠道

樓主有愛

香港有愛

試過, 班友重癲過dcfever, 一黎就劈我一半先, reject佢就咒我一世放唔出, 有病

樓主靠你養佢地講笑
好人有好報

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

會死㗎喎幾TB

良心老細

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

學生妹

啲後生仔真係好乖

好心酸

好人一生平安

要幫手開聲
我都係八十後開公司

樓豬初音咁毒都識

播初音咪幾好

講真果句真係好後悔, 打工輕鬆好多, 蝕左一年先開始收支平衡
叫做完左個老闆夢, 重有半年完租約都唔知做唔做落去好
而加香港咁既情況, 好左小小既生意又沉番落去, 我主要做年青人生意, 呢2個月少左好多生意, 雖然我支持佢地... 但真係好矛盾

要資助嗎老闆

我開左四年
呢個月跌咗15個percent到啦
生意額跌咗差唔多一半

但相比起要班細路面對催淚彈
我心甘情願跌

# 生意成日對住老人家
所以立定志向 要賺曬啲廢老錢

痴線班細路
幫人執埋地方清潔埋

但可唔可以唔好再播初音...

推

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

你係咪開補習社？

樓主我愛你

推，可惜我用O記，唔係的話一定幫你買，祝你一定買到好價

樓主學下欣賞初音啦

80後老細揮手

點解會收留到學生妹咁幸福

我課金課到自己窮

6-7月蝕錢蝕到爆

人間有情

原本睇到有D想
見到句唔好再播初音笑左

睇到眼濕濕
樓主好人一生平安

本身就係做佢地生意, 開業頭幾個月都好high, 日日對住佢地
但做耐左麻目晒+同佢地熟左就唔會覺得係幸福 佢地痴線嫁

補習社？可以做義務導師 如果唔嚴我廢 岩岩U grad

唉屌你好有愛

樓豬好有愛

我做中產生意多
一係fb表明立場即刻收好多like
但冇晒生意

你花盡力氣跑到九龍醫院, 氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房, 得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。 心急如焚的你也沒空管這奇怪境像, 怱怱向醫生查明母親情況, 醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」 你雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜, 在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。 整個4樓充斥著歡樂氣氛 你走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」 但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個卜_仔係連登亂講野! 洗成個四樓都係你個卜_d老豆! 生_死我咩!」

多謝樓主

想知我咩感受既, 請你開到最大聲, 聽番幾個鍾先

好人有好報

肥花算易放架啦

大家都係真真正正既香港人 互相幫助 係完完全全發自內心！巴打好人一生平安 萬事如意

要唔要義教？
叫佢哋留翻啲錢俾自己
中學生放暑假本來就應該去睇戲唱K

睇到我流馬尿

大家都加油

本來件事好撚TOUCHING

但睇到最後忍唔住笑到仆街 >>>唔好再播初音

加油 好人一生平安

Ip cam？

相機/鏡頭去邊度放好 ? << 你咩機咩鏡，可以上肥花睇人二手放咩價自己跟機，收買佬問就唔使覆，打多句謝絕收買佬就更好

加油樓主

笑撚左 初音又然

樓主真香港人
請問係咩行業類別
睇有冇機會connect起黎合作
再唔係以顧客身份支持亦得
想直接或間接幫到你同班年青人

如果劈價就放到... 如果快d收到政府果4000就唔洗放, 而加過得一日得一日

多謝你呀老闆

樓主一生平安
我有興趣 tg 傾下ok 嗎？

你地各位老闆覺得係因為咩事生意跌
咩諗法都好可以講
唔會屌
只想了解多d

但可唔可以唔好再播初音

有無嘢幫到手?

我開補習社，都只係敢係公司貼poster
Social media出post真係會死
小店承擔唔起

學生哥冇嘢幫到
幫推到有好心人入

初音正啊

我就係死左既例子

初音笑出聲
樓主很有愛

我果邊就好明顯係因為發夢, 我d客改期都明示係"有緊要野做"/ "做完緊要野好累", 支持但自己心裡好矛盾

圖都TB

幫推 !

多謝樓主咁有愛
首歌識唱未

多謝你
題外話：放咩鏡頭？我想買olympus二手鏡，咁啱你有嘅就留tg呀

本來睇到眼濕濕...
乜原來而家啲細路都仲鍾意初音姐姐我好開心

而家仲有後生聽初音

我玩左私影5-6年

就算夠膽每個星期出去發夢，都唔敢係social media表態

屌你老母

但係可唔可以唔好再播初音 笑左
Btw支持

多謝你，人間有愛!

唉冤有頭債有主
源頭係老共同正苦
希望你地老闆們可以多d體諒班年輕人
大家一齊挨過呢段日子啦

香港有愛

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

如果有多文具/energy bar既我轉交比果幾個八婆等佢地唔洗自己買

初音有咩唔好

一次過金屋藏幾個學生妹，男人嘅典範

邊到
嚟幫襯下你

巴打做咩生意？我地幫襯下

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

好有愛多謝樓主

一生平安健康

如果經濟許可，我都想收留細路同助養
但呢個夏天收入好明顯有分別
同埋，又唔可以係咁做宣傳

初音 屌有幾毒

播返首老餅初音未來的消失洗返佢地腦囉

但係初音好jeng喎

原本好感動，但見到呢句“但可唔可以唔好再播初音”笑左

好似有篇潮文問去邊整返個電話MON一樣

加你老母啦

仲以為肥花算好
有無試下fb d二手賣買

唔知你公司做邊行 但想幫襯你

無耳機咩

成個post又到迫害初音

呢首好好聽喎

你做乜嘢生意，我可唔可以幫襯？

樓主好好人好人一生平安
btw而家仲有十幾歲仔女聽初音唔係聽kpop已經好好

呢d我地做啦，搞掂自己先
幫到幾多得幾多

好人一世平安

笑左幾好聽

加甜

多謝樓主。

我都係

講真冇所謂啦, 當比佢地拎番d安全感

你會唔會乘機同班學生妹私影？

黑警加人工係好合理既事？

放相機/鏡頭去邊度放好, dcfever好多收買佬係咁壓價

呢句我第一眼睇以為要放cam係公司嚇死
btw正皮巴打

私影係一件好正常好普通既事, 我同佢地熟, 係因為佢地都係呢個圈子既人
當然我承認呢個圈子好雜, 有ptgf以私影為名搵生意, 有雞蟲以私影為名搵女食, 但唔關我事

加油可能係環球經濟唔好啫

金之聖夜霜雪

拎coupon 先啦
聽日有街站

做唔做証件相啊?
依家應該多左人要申請返本外國護照

香港人有愛

重甜

dcfever其實最好嫁啦
慢慢釣囉, 第一句就壓唔洗答

要睇唔洗用cam, 佢地都唔介意我係度, 係毒撚怕左佢地先唔留低

屌你初音唔好咩

香港人真係好可愛..

做唔做證件相 幫我影靚仔d

樓主好波

聽開cover版

小朋友需唔需要咩幫手？文具為主？

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

毒撚樓主
結果佢地播嘅係咩歌黎

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

初音方面可以同成地反映下

好人一生保平安

佢地

屌你樓主呢首正都仆街喎
仲要都係老餅歌黎明明

係愛阿
多謝你

各位中小企老闆
We Need You!
坐監固然難忍，但更令人畏懼係出獄後事業上受制！請各老闆主動僱用因呢場活動而留有案底嘅香港人！

有乜可以幫到手？你公司負責咩傢？

推 好人一世平安

長腿叔叔

是咪睇唔起初音

好人好事

初音...算啦，俾佢哋relax 吓啦

咁真係幫唔到 sor
但唔好淨食面包呀 三十幾歲都好唔好死頂

唔方便講可以pm我

愛護舒寶老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「愛護舒寶老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開愛護舒寶老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........愛護舒寶老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登亂講野咩，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」愛護舒寶老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時愛護舒寶老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到到咁前咋，聽講而家排到二千千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

痴你個線睇到我眼濕濕
多謝你！！！

樓主都係想派下膠

好！

講下笑, 勿認真

睇到好感動 但見到你句唔好再播初音笑左

咩生意？

相機同鏡頭放幾錢呀巴打

睇錯你想問人鏡頭放邊到偷拍好

有幾多人左右？

真正connection

香港有愛
好人一生平安

不忘被捕義士

想幫襯
求攻略

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

多謝你
好人一生平安

有冇巴打結婚/畢業要影相留念?
上去影下全家福支持下？

屌你老母西呀依家 夠唔夠甜呀撚樣
單機喇以後

使咪幫下手？

一定幫親你

好人 一生永遠平安！

巴打放咩型號？我幫你睇吓

八十後唔係真係咁老咁脫節架咋
我地知咩係初音架

樓主俾機會我地資助please

六月休左半個月咁濟

患難見真情 新一代真係質素好高

多謝你啊巴打 有咩需要出聲

我係香港人

咁呢個好正常的，我7月頭都休息左個幾星期

人間有愛，多謝樓主。
btw 睇到初音果下就真係好好笑

良心公司

我諗都關事

重點: 唔好播初音

祝樓主一世平安

邊個再講9203係好警察我立即

多謝好心人

FB算係咁
但唔係咁多會係FB搵
唔急既就放多陣
條件唔差一定有人肯收

樓主你想放機幫班學生買文具？
你放幾多
pm

死喇，70後唔知乜係初音。脱節

肥花放已經算易
好人一世平安
做咩生意？

好有愛，是愛讓你們走在一起

謝謝您，良心老闆。

放機係最後一步... 唔到最後都唔想行呢步

初音個part笑咗
香港人加油
光復香港 時代革命

富士嚟講dcfever比較易放，其次可以上facebook二手相機group

多謝巴打

巴打，香港有你真好

巴打用開咩system嘅相機同鏡頭？

我都想影

有興趣

樓主好有心
個po有洋蔥嘅

初音好毒

為咗佢哋，你願意罷工嗎？

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

光復香港
時代革命

多謝你 有冇咩需要既可以幫到手？

佢地有冇墊辱, 有冇被啊

咁我地幫你宣傳得唔得
令你多d生意收入就唔使賣相機

初音

每人行多一步 青年人🉐️到支援及關心 向你致敬！

有愛既樓豬

識唱未呀
好青春喔

你咩生意 睇下幫唔幫襯到你 有時都要用啲公司

PUSH

唔講咁多，正評

請問你係做咩架？

我自己都冇咩幫到佢地, 主要都係文具, 同佢地d車錢, 廢事要佢地用辛辛苦苦搵番黎既pt錢去補習, 小朋友既pt錢應該用番去令自己開心既事度

希望你唔駛行呢最後一步，想問下 你放幾錢左右

播初音。。
btw 多謝你
=============
光復香港 時代革命

可以上Facebook d 二手相機買賣group賣呀！btw 35 1.4正嘢呀

師兄有興趣討論下xt20

良心老闆

好聽喎，多謝學生妹幫手宣傳

良心企業

我好似得罪好多初音Fans
我唔係話初音唔好...
我本身係ivana/yui fans, 但都唔會連續幾個鍾, 連續幾日聽佢地

我亦都冇怪責班小朋友既意思, 純粹係... 建議佢地可以試下唔同類型既歌, EASON都唔錯丫

好撚warm

好有愛

Respect

我想像唔到 因為唔駛3秒我已經熄左去

可以義教數學，留錢買gear，

認真一問 其實呢個時候 大家夾錢每區搵吓短租盤 安置下一啲發夢搞到返唔到屋企嗰啲學生 或者做大家嘅短暫避難所 有冇得諗

垃圾果班後生仔咪去曬做狗 金融g 地慘狗

有教養嘅出曬黎行

放左一隻鬼入去就一獲熟, 而且好多狗公
因為班o靚妹有搵過其他人幫手, 老撚土咁話唔想麻煩我, 佢地add過幾個聲稱可以幫手既, 都話覺得係狗/狗公...

點幫襯你？

既然生意少左
不如係冇人BOOK既時候自己開檔幫人影相啦
可以多一批新既散客

80後揮手
有咩要幫手開聲
或者有無其他巴絲我地互相幫助下，再先有力去幫細路

同意

有興趣！

有興趣要35 1.4

正能量po

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

如果男女分開住再搵啲年紀差唔多嘅有無得諗？
因為我諗都應該好多學生會因為自己出去發夢同屋企人有爭執 而我自己都係學生 不過叫做有少少經濟能力 希望睇下可唔可以幫到大家

唔好播初音多謝良心樓主

搞錯，我60後都知喇

8月5日三罷

睇睇下就想喊
見到初音笑左
樓主好人一世平安

樓主💓💓💓💓

haha, 啱啱DL咗。好電子，好過Heavy metal好多。

我會以你為榜樣

講番依單野，果幾個有乜打算。點幫到手？

有冇LINK,部門定期有活動可以幫襯下

巴
上fb fuji gp 放啦
不過我諗lihkg應該有人認頭gala

有需要再聯絡大家, 始終唔想賣老婆住, 最後一步先會賣

冇打算, 亦冇得打算
都係頂得一日得一日, 我夠交租有閒錢就比佢地"補習"/食飯用, 佢地都有自己番下pt, 叫做一場朋友齊上齊落

育成計劃

放上ebay

8.5 罷工

唔好再播初音笑左

多謝良心老細

初音 好可愛

咪就係

正皮是基本襛貌

我平時日日都聽幾個鐘
識貨

好呀，跟住你老母行過比樓主公司隻狗屌咗十鑊，全公司人拍爛手掌

人間有愛
好人一生平安
巴打識唱深海少女未

光復香港

雖然我都唔聽初音但兄弟百忍成金啊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

對唔住㩒錯咗負皮
幫你推返post

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

訓覺個腦都重loop緊呀

高質文學

好人一生平安

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大家一齊籌旗助養班學生，唔洗去到賣相機

好老實講cash我的確係需要, 但就會令件事變質, 產生好多信任問題, 我亦提供唔到好多prove出黎

唔好食杯麵咁慘啦
最多你地HKTV mall簡食糧 我埋單

樓主 好人一世平安
祝 貴公司生意興隆愈搵愈有

岩岩果日第一日姐... 我公司好多野食好多野飲, 我都有迫佢地同我出去食好d

有甜加畀你

我同伯友而家係到大戰緊

個閪鬆鬆地

勝在夠主動 又有曬對白咁

伯友話：屌啦星 唔係早二十年同咗個衰佬一齊 點會生撚咗個傻閪仔出嚟 掉都掉唔撚切 真係心酸。。 呀呀呀呀呀呀。。

算啦, 唔好理佢

85

唔好再播初音

多謝你，有冇嘢可以幫手？

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

好暖

巴打有愛

多謝巴打
香港啲細路真係好乖

碌個一蚊入嚟跟機

唔使留錢去補習
留返去玩好過

書留返畀我地呢啲義師教

巴打我做廣告
你唔介意就留個contact
話唔定有job可以介紹你

播初音笑左

有心啦

成班女仔係度.jpg

我都係開下玩笑
唔好意思

播初音好過播抖音

做咩生意？我興趣好廣泛㗎

我無野講

樓豬好人一生平安

幾個鐘啫，輕鬆喎
壓力大果時搵到首鍾意既歌閒閒地都聽返幾個月

有愛

Pish

識放一定係連登放

迫佢地同你食飯

唔落, 幾個八婆嘈到拆天

好過濕鳩韓狗十萬倍

好感動
會苦盡甘來的

有愛呀
Btw 可以幫手免費補中文、中史、通識同少少數學，有需要可以搵我。辛苦樓主，好人一生平安
利申: 鐘意初音嘅藍絲

前面睇到感到，後面句初音笑左 有愛 多謝你

Push

好人一世平安

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

聽初音ge女仔一定係好女仔

文宣召喚

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行 2:30pm 花墟公園8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

冇問題
我晏d tg你

出黎我加俾你

唔介意我唔可以問你支鏡打算放幾多

你係真心要定想幫佢？
我想放部em5 ii 12-40 f2.8 40-150 kit 二代

Sor9㩒錯負皮

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

塵都吸埋

播抖音你先驚

岩岩番去，冷氣隔塵網都比佢地洗埋

係邊頭，睇下就唔就我腳，唔方便公開就tg講

真心想要
無諗過咁都遇到放Olympus嘅人，你枝12-40 f2.8 係我想要嘅，但你未必想拆散賣
你有興趣我地先留tg傾呀

呢個洋蔥幾甜下
又笑又喊

唔好意思, 係for what?

fd左咁

有咩好喊, 我信泰佛, 信因果, 我相信行善積德會行好運既

倒不如…

咁ge故仔都有人信，不如話男學生幫你擔埋

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#差你一個

90後做生意揮手

本來覺得好感人眼濕濕
睇到後面初音笑咗

我覺得今次對香港人真係一次超高等教育
習得技能：用錢以外嘅野換取快樂

天佑香港

我係香港人8月5日支持3罷
救孩子救香港

睇下幫唔幫到手三餐開支遮